`mesg` - отображать (или не отображать) сообщения от других пользователей. Если доступ на запись разрешен, то такие программы, как `talk` и `write`, могут выводить сообщения на терминал. Традиционно доступ на запись разрешен по умолчанию. 

# СИНТАКСИС

	mesg [ПАРАМЕТР] [n|y]

# ВЕРСИЯ

	util-linux 2.39.4
	2024-01-31
